(秒回) 覺得同心儀對象/男女朋友關係去到樽頸位既入一入嚟

可以搵我傾

利申︰過來人

中意咗幾耐?
巴打有咩打算?

對方咁做用意有三︰
一︰俾signal你叫你放棄
二︰佢男友知道佢同你去飲嘢，出嚟示威
三︰已經諗唔到

btw嗰刻應該都幾odd

佢工又唔番 日日係屋企打機
出街我比大份/請佢
有事搵佢又搵唔到 仲要發番我脾氣 話打緊機

似乎又未必需要咁快諗放唔放棄喎
做住FD先，如果真心好夾好啱傾，花火呢啲你禁都禁唔住

會唔會係逃避緊啲咩?
而且成日自己屈住，愈屈脾氣只會愈差

呢啲問題都幾直接.....
你地嘅相處係點樣先?

諗唔到藉口比佢

係唔去搵工定點?
佢有無同你解釋過點解?

聽你咁講，佢又似乎真係對你有意思
但你對佢咩感覺先?
中唔中意? 有咩吸引你?

本身大家係上網識嘅
識咗大半年 都冇諗過會keep 到咁耐
近呢幾個月都會出黎食下飯 行下街
係呢排好唔同咗 會多咗身體接觸
黎緊我生日都話留咗一日比佢
係我好似比錯signal 人定點

通常約出黎係邊個主動約? 邊個比較多主動搵對方?
生日如果約出黎，正常都會覺得你有啲意思
你覺得佢點先? 如果你對佢完全無興趣，都唔會keep到咁耐contact，又約出黎啦(應該)

投放嘅心血愈多，自然愈踩愈深
人就係咁，有時真係會車自己兩巴
我就覺得唔好將所有注意力都放係佢身上，識多啲唔同既女仔，當識下朋友
如果唔係，小心沉船呀巴打

一開始就係我約先開
近呢幾次就係佢約我嘅
我覺得佢都ok嘅 都單純 做人冇咩機心
大家都相處都舒服嘅
都唔知點開口一齊好 驚對方其實都只係當大家係朋友 最後因為咁而冇咗個朋友
因為佢之前問我 我都冇認真答過佢 剩係話我都唔知道

呢個女仔本身已經識嘅
識咗3年 其間好少見 只有hi bey嘅交流
喺最近一次出嚟同frined飲嘢
friend搭friend原來佢都出咗嚟
好好彩咁佢坐咗我隔離
同佢玩下大話骰嗰啲
成晚同佢氣氛幾好有講有笑
嗰晚同佢影咗相
第日朝早就send返俾佢
原本以為嗰晚係有啲酒精先咁好傾
點知whatapps都咁好傾
大家就咁日日whatapps咗一個月左右
一開始嗰嗰陣嘅對話都幾曖昧下
但係最近呢兩個星期佢開始有啲hea答我
淨係不停咁 哈哈 係咩 咁搞笑
唔延伸下話題
宜家開始唔應我機
佢有返工嘅 所以我諗會唔會係因為返工攰所以先覆得咁hea
仲有之前同佢講我嗰日去咗長洲玩
唔知嗰日原來佢放假
所以就同佢講下次出去玩叫埋佢
嗰陣佢係答 哈哈 好啊
但係之後約佢嘅時候都話 睇下點先 唔得閒喎

點解會咁㗎 明明一開始咁好
sorry可能講到1999

咁樣講雖然好sad，但一開始啱傾，唔代表永遠都啱傾
佢啲態度咁，明顯開始無咩興趣同你傾，有可能相處落發覺唔算好合適
又或者佢feel到你當佢more than fd，所以想避開下，廢事俾錯signal你

fresh grad 份工作勁悶
唔識搵話題莫講話溝女

btw如果想Telegram深入咁傾下
可以add tele , 我係絲

放咗工先係人生既開始呀巴打

放工正係打拳同健身

我同我男朋友6年感情 最近佢出軌 佢都好內疚 我應唔應該比機會佢？

情況係點? 絲打介唔介意講多啲?
例如點解會出軌、男友點解釋、你自己有咩諗法

一年 經常比我覺得佢唔係一個同我走落去既人 唔知放唔放手搵個更好

佢係愛我 只係一齊得耐想玩一下 佢無特別解釋 因為我問佢所有嘢佢都一五一十話返我知 有啲明明唔需要講都講比我知 我當然好想分手因爲我係個好傳統嘅女仔 但係我真係仲愛佢仲想同佢一齊

絲打識用奧修禪卡?
好勁
覺得禪卡難明過塔羅好多

我就嚟放棄
感動多佢一次佢再冇反應我就放棄

識咗一年
我都覺得,其實男仔冇咩耐心
雖然佢講過佢係日久生情Type

但係我諗如果真係鐘意
其實應該唔會忍到唔追

呢2個月有keep住sc同wtsapp
但自從佢知自己要去外國讀書
就突然對我好冷淡
sc只係23個鐘先覆只係為左儲火
wtsapp又20個鐘先hea覆我仲做埋話題終結者
我都唔知發生左咩事

「唔係一個同我走落去既人」
點解有呢個感覺呀?

現實啲咁問︰
1. 你覺得以你情況，容唔容易再搵另一個一樣甚至更好既對象?
2. 你好愛佢，想繼續一齊，咁如果佢過多一排又想「玩一下」，你接唔接受到?

識呀
可以幫你抽兩張睇睇

絲打感動不等同愛喎
尤其你要感動男人
btw佢知唔知你中意佢?

絲打識左佢幾耐?
會唔會係因為遲早都要去外國讀書，明知無可能發展到，所以索性冷卻段關係?
咁樣莫名其妙「被泠淡」都幾慘，仲要係自己有好感既對象

好啊多謝你
過兩日佢生日我想整個蛋糕俾佢
睇下佢會唔會有咩反應
如果冇我就收皮喇

佢應該以為我特別唔鍾意佢
佢有問過我可唔可以體諒佢多D
點解我對其他朋友會溫柔D
其實我都唔知佢係怕我會傷害佢定其實根本冇鍾意我

比啲空間佢都好，等佢慢慢復元
好欣賞巴打你對佢既尊重

其實無論男女，都會希望另一半緊張佢、對佢上心啲
既然你男朋友都講到出聲，證明佢真係好重視呢樣野
行動最實際，用你既行動去證明你仲係關心佢啦

拿，絲打
生日整蛋糕，幾乎同表白都無咩分別
你係咪真係已經ready俾佢知你既心意? 如果佢無反應，咁你打算點繼續相處? 定斷絕來往? 諗諗穩陣啲

咁最後成功定失敗

why not both
一世人流流長，總有幾段關係成功過亦失敗過

冇架
冇反應就算繼續做普通朋友
我都覺得生日整蛋糕同表白冇分別
不過整蛋糕呢件事喺我地個咋Friend算Common
所以得就得唔得就算9數

係咪搵個男仔出黎激你想你出手咋

佢真係要激晨早有事發生啦
我同佢都係做住普通朋友先算
雖然唔知未來佢會唔會同佢再有火花 但呢一刻我仲想佢做著朋友先好啲

真係樽頸 求救
我同我心儀對象識左差唔多一年啦 一直都好fd既
我地經常都會單獨skype 每次最少5個鐘以上（其實就開住之後自己做自己野，得閒一齊睇片打機傾下計）

中意左佢半年以上 期間佢有中意過人不過最後不了了之咁⋯
問題係佢之前有情傷被人玩 所以唔想再主動去表達好意
成日係到扮單身好開心 但係其實好想有人陪

而我依家就充當住依個被拎泥攝時間既角色
我真係好中意佢 佢應該都知道（因為我都幾明顯下）
我唔夠膽表白 我唔想因爲咁而冇左個好朋友
依家兩頭唔到岸 都唔知點好⋯

絲打尋日你同我講完之後我同佢傾咗陣計
真係未係時候
不過我會照整
話俾佢知呢個世界仲會有人對佢好

其實呢段時光係最sweet最無煩惱
如果可以，我都情願返去嗰個階段

鐘意咗一個人好耐
當年同佢如膠似漆,無論大小事我都會同佢約出黎
玩又好讀書又好,個段時間成個世界好似得番我同佢咁
但自己又衰,一直當咗依種感覺係友情,所以成日都會同佢分享我啲負能量
諗住有個人可以同我分擔下都好
同埋差唔多每一次都係佢約我出黎
可能係咁,再加上我份人唔主動,所以我同佢既距離開始越來越遠
本身每日約出街,去到之後漸漸一星期一兩日,到之後大家唔再約出黎
當我發現好大問題既時候,先至發覺我同佢已經唔會再好似以前咁
因為佢已經搵到佢初戀男朋友
而我,係過咗三年之後,仍然都仲係咁記掛住佢,同埋依段時光
係依三年入面,我都冇再鐘意人
到底我應該繼續去等佢好,定逼自己放低佢好
雖然可能同個post既主題唔係好關事,但都希望巴打可以俾下意見

既然佢知道你既心意
如果佢都想係埋一齊，自然會俾signal你
除非你想迫佢做決定，佢say no你就即刻死心、斷絕交往，否則表白真係無咩意思

你地係long d定點? 見你話你地會skype，有無約過出黎?

佢尋日講左啲乜 令你覺得未係時候?

我都希望佢透過個蛋糕明白你對佢既好 會好好珍惜你

我同佢之前同班 同group一齊玩 成班入面我同佢最friend
之後分左班少左見面但依舊用sjype傾計
講真佢好少俾signal我 佢話唔中意主動約人出街or搵人
唯一最大既signal就只有佢會主動搵我傾skype(佢話過唔會同其他人傾)
不過始終我唔想同佢斷絕來往 佢係我少數可交心既好朋友
所以都冇辦法 只能維持現狀

咁似乎佢對你興趣真係不大
但正如你覺得佢可以交心，我諗佢都想繼續同你做朋友
所以先會搵你skype，證明佢享受同你相處既時光，亦都信任你
不過坦白講，人面對住一啲明知中意自己既人，係容易啲信任，因為所有野都係掌握之中，心理上會舒服啲 無咁多顧忌
至於男女朋友既關係.....機會真心唔大.....
你以家咁樣吊係中間，都幾辛苦

其實我自己都feel到佢唔會中意我 係我自己唔肯醒
之前太依賴佢既存在搞到好痛苦 依家好返小小⋯
有諗過放棄 搵過第二個 但發現自己暫時都係冇辦法去改變心意
真心覺得兩情相悅依件事根本係奇蹟泥 祝天下有情人終成眷屬啊
我暫時都係好好咁繼續扮演個好兄弟先

到左有第2個對象出現時，自然會慢慢對呢個開始淡
之前有無試過拍拖?
我好認同，兩情相悅難
再難既係一齊之後相處更難
問世間 情為何物 唉

不過我又覺得唔駛咁灰住既
分分鐘柳暗花明呢
放開懷抱相識多啲唔同朋友，擴闊你既社交圈子
我覺得會有意想不到既效果
利申︰過來人

本身人地對我好似有啲意思
但之後long d左幾個月
我最近問佢有冇掛住我
佢淨係覆大笑 emoji
所以我藍剔左佢
都唔敢再wts佢
諗住自動收皮

哈哈咁我覺得要好耐先會對第二個人心動
冇 19歲都仲A0
最近驚覺身邊d好朋友全部出晒pool
我個人偏向日久生情 要相處耐先心動 所以成日都被人friend zone
不過依家d人通常都係一見鍾情or好快就可以一齊到 真心覺得好勁 我自己接受唔到咁快

I know that feel
特別如果對方係快果type，佢可能突然會有個target出現然後好快就一齊左。到時你嘅心情真係

同男朋友一齊左一年幾 已經離開左熱戀期
feel 到佢冷淡左 成日傾電話都無野好講
我又唔想deadair 不斷搵野講 覺得好攰
但又唔想錯果左全日唯一可以溝通既時間
佢完全無野想講咁濟..
完全feel 唔到佢掛住或者需要我
好似只係為左應付公式化左既溝通

我知道自己既弱點係咩
一拍拖就全副心機擺晒係對方度
好似每一秒都等緊佢搵我咁
(自問比好多私o人時間同空間佢）
不斷回想起熱戀期果陣佢對我既好再比較
知道自己要改變諗法 但我都係改變唔到
好想要被愛同被需要既感覺
次次拍拖都係做付出得多果個好辛苦
如果有得揀 真係唔想再拍拖為呢d 野唔開心

［quote]哈哈咁我覺得要好耐先會對第二個人心動
冇 19歲都仲A0
最近驚覺身邊d好朋友全部出晒pool
我個人偏向日久生情 要相處耐先心動 所以成日都被人friend zone
不過依家d人通常都係一見鍾情or好快就可以一齊到 真心覺得好勁 我自己接受唔到咁快[/quote]

屌啦我廿二都未出過你驚乜
好啦其實我係想黎分享下

有無得tg講？

[/quote]

巴打，唔係我話你，主動問「有無掛住我」係曖昧初期大忌
唔好咁快露底牌俾人
試探下佢先嘛
咁佢呢幾日有無主動wts你?

19歲A0好閒姐
我識人29歲都仲A0，啲對象仲覺得好有挑戰性
最緊要係合適，如果唔係，拍嚟拍嚟都係搞到自己周身傷

巴打 我真係去到樽頸位 同女朋友一齊半年 近排5月無啦啦冇應我機 跟住我緊係打電話 wts佢啦 跟住一直都冇回應 直到6月頭佢應我話比老母收電話（20歲都黎）話三日後一定拎得返手機 咁我唯有一直係度等啦 去到三日後一直冇回應 我又唔知咩事 可能屋企有事啦 咁我咪日日係wts ig捕捉佢上線啦 比我發現佢一直有時在上線同ig讚野 我崩潰左 佢每一次上線讚野我都會cap圖 有時佢在線上我都會搵佢 但係佢最後都係落返線 到今日我都仲係度等緊 我真係唔知點做好 分手又唔係 雖然佢係一個好好既女仔但係對於咁既情況 我唔太接受到 都成個暑假..點睇？

唉，I know that feel bro
拍拖大忌之一，就係你個世界得返佢
雖然你願意俾佢空間，但佢望住你咁樣，都會好大壓力
最吸引既對象，往往係擁有自己既生活圈子、目標同興趣
如果你無呢啲野，試問搵咩同佢傾計
傾嚟傾去啲話題都唔吸引，佢當然唔想回應
返工/返學已經夠攰，返嚟仲要傾電話、又唔係傾得開心
試問點可能掛住你

我明白想被愛同被需要
呢樣好重要，你無錯
但當呢個人俾唔到你，就係時候諗諗點解會咁
自己係咪需要改變
否則日復一日，情況唔會突然之間變好
咁樣落去你好辛苦

sor for 1999
希望你唔好介意我講得太直白

屌啦我廿二都未出過你驚乜
好啦其實我係想黎分享下[/quote]

可以
tg我

屌啦我廿二都未出過你驚乜
好啦其實我係想黎分享下[/quote]
我37A0，自己都覺得勁

可以
tg我[/quote]

覆錯post

可以
tg我

巴打睇下我個post 好辛苦

首先想問問你同你女友係點樣認識?
因為我就咁聽，覺得好奇怪
佢既行為好明顯就唔太想同你一齊
不過表達既手法有啲古怪
可能想你知難而退

你可以點做呀講真
佢都擺明唔想同你接觸/聯絡
即使你質問佢online做乜唔覆你，佢up啲理由俾你
你都唔知好唔好信啦

試下你都唔好理佢
過一段時間睇睇佢會唔會主動搵你
太chur可能會令對方更加煩厭

識左個男仔幾個月，係幾鍾意佢。
因為冇共同圈子，每日但會簡單傾下計keep住聯絡。但開始慢慢feel到對方只當我係朋友。
好怕自己唔主動去斷嘅話，會一直沉淪落去
人大左發覺好難先遇到一個自己鍾意嘅，應該盡地一搏講清楚自己心意，萬一衰左就唔再做朋友，定係自己醒目地慢慢淡出好？

其實心意呢家野，有時唔需要講清楚
行為自然反映到
如果你對佢主動，比哂signal佢
佢對你有興趣的話，自然會回應你
無特別追你/回應你既心意，咁佢既心意都好清楚
咁你再講嚟做咩?
除非，你純粹覺得唔講就會遺憾，所以先想講喇

我都有個故事 係街番屋企打ok ?

等你呀巴打

同女友一齊六年，已經住埋一齊
呢排成日吵，冷戰，一黎就一星期咁
其實佢唔係差，好專一，但太自我
要我每事都以佢為先
我住佢屋企，有比家用
已經cover晒水電煤，仲要食飯都係我出
其實我唔介意，覺得只要兩個人開心就好

但我覺得自己係屋企地位好低
洗碗洗廁所呢d家務已經定左係我做
有時冇做佢會鬧我，但我唔可以還拖
因為最後都一定要我氹返佢，不論對錯
我份人冇咩記性同冇咩腦
佢就成日都因呢d事大鬧我
煮麵比佢落多左水又鬧

上次返蝗國玩
我冇睇清楚路線搵唔到巴士
佢又不停鬧又講好難聽說話
話我係咪轉左工就唔使用腦（剛剛轉工）
又話下次冇計劃好唔好帶佢黎

佢根本就控制唔到自己脾氣
覺得發脾氣係因為我錯
係好應該好正常

上星期佢煮緊飯
我幫佢係電話同d cs即時聊天問野
問完，我問佢使唔使收線
佢話唔使，我蠢蠢咁收左線
佢就開我波係咁大鬧
我嬲到唔食飯坐左係佢隔離訓教
之後就冷戰左一星期
最後佢話分居

其實我最頂唔順佢無論大少事
一唔滿意就只係識鬧
好，你性格係咁我接受
你話你發洩完就冇事
但你發洩完仲要我氹返
你有冇試過發洩完同我講聲對唔住？
冇，一次都冇
我係男人唔代表要無限量忍受呢d情緒

冇人理我既

對方已經淡咗 法官大人我冇野需要補充

發覺有時好易miss左大家msg
如果想Telegram深入咁傾下
可以add tele , 我係絲

講真，其實人有時係好複雜
唔係either 兵 or 認真 兩個選項
聽你咁講，我相信佢對你有意思、有好感，但未去到想進一步
所以佢會做好多野，想吊住你
有少少一種「我唔要住，但我都唔想你比人地要左」既感覺

有啲人會覺得咁樣好賤
但有啲人就覺得咁樣證明佢至少唔係對你無興趣，好過咩都無
睇你點睇

我就覺得，如果你認真諗完，真心想同佢發展
可以比自己一個月為限，努力、用心追佢
但唔好做太多肢體接觸
令佢覺得，你係認真既，願意花心思追佢，而唔係「你肯就肯，唔肯我就拖第2個」

一齊左幾耐

講過話有時間約食飯，女方話好
到佢忙完後約佢睇戲，就話好，但遲d先
有自己野搞，做番d輕鬆自己嘅野。
當下有d down，就好冷淡回應叫佢休息下，無再傾落去。
過幾日再搵佢傾計，女方好似冷淡左咁。想問下其實冷淡回應佢休息，係唔係扣分依下動作?
定佢算拒絕我?

知佢黎m尋日又燥 岩岩先買完黑朱古力探班
希望做到野

Btw我突然發現 似係我諗多 無論個日見面前後 whatsppp隔好耐覆既情況間唔中都會有 平均每日來回大部分都係差唔多 可能係我見勢好著緊返就放大左個情況

我同佢係係o camp識 搭車走果陣佢r我傾計

半年姐

同男朋友一齊就黎五年
最近真係淡過水
我地半年前開始一個星期最多見一日（佢輪班我銀行假）
個日佢又會好攰冇心情唔想同我去玩咁
其餘時間佢又唔會主動搵我
好似完全冇掛住我咁
我講過幾次想同佢搬出去一齊住
佢話完好就算
究竟佢想點 係咪想繼續同我一齊

我諗係唔想繼續咁落去，當係講完之後就了結左件事，等自己唔好再搵佢。單戀一個人好辛苦。可能佢當我係朋友於是得閒就傾兩句或者禮貌性地回應下，但如果keep住係咁我諗我會一直放唔低。

開始左無耐
但係話忘記唔到ex
應該比時間佢定點

我藍剔左佢, 兩日又佢又主動搵返我

唉，巴打聽完你分享我覺得好沉重
一段關係6年真係唔容易
尤其我聽你咁講，你女友啲脾氣都...都....都唔容易相處
佢似乎覺得好多野都理所當然
但其實一段關係講求互相尊重
不斷發脾氣、鬧人唔係尊重人既表現
而你唔好怪我坦白，事件演變成咁，你都有責任
因為你容許佢咁樣表達情緒、容讓佢咁對你

我唔係叫你分手，不過你同佢似乎真係要好好傾下
點樣相處得好啲、點樣表達情緒先係對事情有幫助
否則，呢種矛盾會逐漸磨蝕你地既愛情

首先，當刻你有少少情緒，係好正常，但的確會扣少少分
但坦白講，見佢幾次都唔應約，證明佢對你興趣應該唔大
所以，扣唔扣分真係無乜所謂
如果真係好中意佢，可以比空間佢一排，睇下會唔會主動搵你

有機會你講既話題，吸引唔到佢興趣去即覆
亦有可能佢已經過左新鮮期，識落後對你興趣不大，但又唔想無左你呢個人，所以只有當以為你有人追既時候，佢先會發功

咁證明佢唔係特別想搬出黎住

拍左5年，係開始會淡、會有啲悶，因為黎黎去去都係咁，話題又差不多
佢平時除左返工，中意做啲咩?
同埋你地幾歲? 佢有無提過想結婚之類?

佢講比你聽，目的係乜?

你唔比時間佢，又可以點? 一係就分開

都無得揀啦....

加油呀巴打

咁樣唔好? 唔係應該開心咩? 佢主動搵你

話說同個男仔識左差不多一年 有keep住傾 有出下街咁 開始佢有女朋友之後分左手（唔關我事佢地本身有問題，有問過我應唔應該分手，我都無支持分手）分左手之後我地都有聯絡有出過一次街 但最近變得勁奇怪 平時日日傾 突然可以無聯絡 之前仲明明話再約 我又唔敢搵佢驚佢討厭我 然後早排佢應左我sc幅相 咁我咪好開心應番佢 點知佢已讀不回我 到底想點 我唔敢再搵佢 我好鍾意佢但又開始覺得佢想疏遠我 佢就黎去第二度 一去就一年 番到黎都唔知會點 本身準備左禮物想比佢 但依家我諗見都見唔到 應唔應該表白 當死個心都好

唔知係咪我敏感多疑
早排佢搵返我嘅次數密左
安慰自己可能之前佢只係太忙
琴日我就膽粗粗問佢要唔要去睇spider man
本身都ok 點知隔左一陣問我不如叫埋d frd去
打定輸數應該不行了

我已經放棄左等

咁睇黎有機會男仔因為就黎去第二度，都決定同你疏遠啲先
始終一年都唔知會發生咩事

都係個句啦，表白既目標係咩? 如果想死心，你唔搵佢，佢唔搵你，咪已經死心
定係你內心係希望佢會回應你既表白/表態?

你可以主動啲，亦可以選擇送禮物俾佢，佢如果都中意你，自然會有所回應
又唔係大明星或者有咩身世祕密，唔會係因為咩苦衷而明明中意你都唔表態啦

咁似乎佢暫時想同你做朋友多啲
無嘢嘅，唔好灰心
大家做住朋友先，可能事態發展會有變呢

唔該講出嚟係舒服啲

唔駛客氣啦，隨便講，大家一齊砌掂佢

[member]類似啦, 其實係同事黎，兩個人lunch又會好多野講，又比我陪佢行商場，有傾有笑咁 ［/member]

樓主仲係唔係度?